1000蚊內check到心跳既錶 有冇介紹？？？？？？？？？？？？

淘寶

我幫你check

我朋友叫我代佢講唔好意思 屠死左你

小米

連續兩場打易大塔里克 啲隊友又on99 咁唔識合作打團

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

做咩要check

很好

九龍塘站有部機有得賣 二百幾蚊

唔怪得咁熟口面...